[{"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/218394970", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527879/answer/288911680", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5e78\u8fd0\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68507949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68507949/answer/287706951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85PG One\u548cGAI\u8282\u76ee\u7ed3\u675f\u540e\u4e09\u4e2a\u6708\u7684\u53d1\u5c55\u4ee5\u53ca\u672a\u6765\u7684\u53d1\u5c55\u5b9a\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/289370604", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/289187776", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263440013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263440013/answer/289375360", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u80fd\u628a\u5386\u53f2\u4e66\u7ed9\u53e4\u4ee3\u7ed9\u67d0\u4e00\u4f4d\u7687\u5e1d\uff0c\u4f60\u4f1a\u7ed9\u8c01\uff1f\u5f71\u54cd\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55547621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55547621/answer/289441602", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5e73\u65f6\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e45\u800c\u4e45\u4e4b\u4f1a\u83b7\u5f97\u610f\u5916\u7684\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265015624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265015624/answer/289342663", "content": "\n\u81ea\u52a9\u9910 50 \u4e00\u4f4d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5403\u4e0d\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/275273538", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264784459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264784459/answer/288722473", "content": "\n\u60f3\u95ee\u4e00\u4e0b\u7537\u751f\u4eec\u5728\u6253\u6e38\u620f\u78b0\u5230\u5bf9\u9762\u6709\u5973\u751f\u6492\u5a07\u5356\u840c\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61456355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61456355/answer/288976177", "content": "\n\u5962\u4f88\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/289120002", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/289003748", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55547621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55547621/answer/289110754", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u5e73\u65f6\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u5c0f\u4e8b\uff0c\u4e45\u800c\u4e45\u4e4b\u4f1a\u83b7\u5f97\u610f\u5916\u7684\u6536\u83b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/289028826", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265106441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265106441/answer/289444654", "content": "\n\u9ad8\u5e73\u9675\u4e4b\u53d8\u4e2d\uff0c\u66f9\u723d\u662f\u51fa\u4e8e\u600e\u6837\u7684\u8003\u8651\u76f8\u4fe1\u4e86\u53f8\u9a6c\u61ff\u4e0d\u52a8\u6740\u673a\u7684\u5141\u8bfa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35255031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35255031/answer/289686739", "content": "\n\u4f60\u7684\u8eab\u6750\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264465977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264465977/answer/289058568", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u6b4c\u624b2018\u300b\uff08\u6211\u662f\u6b4c\u624b\u7b2c\u516d\u5b63\uff09\u7684\u53c2\u8d5b\u9635\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60606093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60606093/answer/289663922", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u4e0e\u5c71\u4e1c\u4eba\u8c01\u7684\u5b98\u672c\u4f4d\u601d\u60f3\u66f4\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264730220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264730220/answer/288386989", "content": "\n\u817e\u8baf\u3001\u5c0f\u7c73\u3001\u7f51\u6613\u4e09\u5bb6\u7684\u300c\u5403\u9e21\u300d\u6e38\u620f\u8c01\u4f1a\u7b11\u5230\u6700\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21097892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21097892/answer/289594169", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u6301\u7cbe\u529b\u5145\u6c9b\uff0c\u6709\u6548\u907f\u514d\u56f0\u3001\u5026\u3001\u75b2\u3001\u4e4f\u7b49\u4e0d\u826f\u751f\u7406\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264982728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264982728/answer/289035274", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u7586\u5728\u5927\u6279\u91cf\u62db\u8058\u6559\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36107685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36107685/answer/289200864", "content": "\n\u96ea\u4e61\u65c5\u6e38\u73b0\u72b6\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29314969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29314969/answer/289537513", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u53cd\u611f\uff08\u8ba8\u538c\u3001\u4e0d\u559c\u6b22\uff09\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56997296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56997296/answer/288718476", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u662f\u5426\u53ef\u80fd\u6bd4\u653f\u5e9c\u9ad8\u5c42\u66f4\u806a\u660e\u3001\u6216\u662f\u770b\u5f85\u95ee\u9898\u66f4\u6df1\u523b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/289198592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263671898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263671898/answer/287826464", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4e2a\u4ece\u6765\u4e0d\u53d1\u813e\u6c14\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264101489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264101489/answer/289122956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd2\u8d29\u300c\u4eba\u5bb6\u66fe\u7ecf\u7528\u9e26\u7247\u6253\u5f00\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u5927\u95e8\uff0c\u6211\u4e5f\u53ef\u4ee5\u7528\u51b0\u6bd2\u6253\u5f00\u522b\u4eba\u7684\u5927\u95e8\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264840455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264840455/answer/288794654", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5386\u53f2\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36777782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36777782/answer/287799565", "content": "\n\u6beb\u65e0\u9884\u5146\u5730\u9047\u89c1\u660e\u661f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264845137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264845137/answer/288739226", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u4fe1\u8df3\u4e00\u8df3\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34300894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34300894/answer/288067011", "content": "\n\u70ad\u75bd\u4f5c\u4e3a\u751f\u5316\u6b66\u5668\u81f4\u6b7b\u7387\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u9ad8\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/284654198", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263525664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263525664/answer/270604893", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 985 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6d41\u6cea\uff0c211 \u5b66\u751f\u77e5\u9053\u4e86\u4f1a\u6c89\u9ed8\u7684\u6b8b\u9177\u73b0\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48248840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48248840/answer/267360057", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u201c\u6212\u8272\u5427\u7edf\u6cbb\u4e86\u4e16\u754c\u201d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/289564917", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47182072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47182072/answer/112572364", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u90a3\u4e48\u6b8b\u9177\u66b4\u623e\uff0c\u4e3a\u4f55\u660e\u671d\u6ca1\u6709\u50cf\u79e6\u3001\u968b\u4e00\u6837\u6210\u4e3a\u77ed\u547d\u738b\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265088955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265088955/answer/289344304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 4 \u65e5\u5362\u672c\u4f1f\u590d\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/214858921", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265088955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265088955/answer/289412066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 4 \u65e5\u5362\u672c\u4f1f\u590d\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22364973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22364973/answer/155555919", "content": "\n\u4f60\u6587\u8eab\u4e4b\u540e\u611f\u89c9\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20416183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20416183/answer/289115554", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9634\u6697\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265089265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265089265/answer/289234681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e94\u4e94\u5f001\u67084\u65e5\u6597\u9c7c\u518d\u5ea6\u5f00\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264923592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264923592/answer/289348611", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u90a3\u79cd\u975e\u5e38\u201c\u7a33\u201d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264267832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264267832/answer/289055522", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u7684\u8427\u7a57\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65756566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65756566/answer/289009780", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u59d0\u59b9\u82b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/288470170", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5143\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48804993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48804993/answer/289358659", "content": "\n\u7edd\u8272\u548c\u666e\u901a\u7684\u7f8e\u4eba\uff0c\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/288016924", "content": "\n\u5f71\u89c6\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/289326123", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/289364053", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264908341/answer/288933826", "content": "\n\u4f60\u7684\u5916\u8c8c\u4e0d\u914d\u4f60\u7684\u6027\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265088955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265088955/answer/289265920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 4 \u65e5\u5362\u672c\u4f1f\u590d\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/288727785", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265089265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265089265/answer/289615325", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e94\u4e94\u5f001\u67084\u65e5\u6597\u9c7c\u518d\u5ea6\u5f00\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20627607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20627607/answer/289590340", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u5f04\u7684\u83ab\u540d\u611f\u52a8\uff0c\u90a3\u79cd\u60c5\u612b\u8fd8\u96be\u4ee5\u540d\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/289421620", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265088955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265088955/answer/289193481", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1 \u6708 4 \u65e5\u5362\u672c\u4f1f\u590d\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265048690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265048690/answer/289289466", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u300c1949\u5e74\u52a0\u5165\u56fd\u6c11\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33909337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33909337/answer/248147886", "content": "\n\u5973\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21114990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21114990/answer/288660616", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u9ad8\u7ea7\u7684\u9ad8\u7ea7\u9ed1\u6709\u591a\u9ad8\u7ea7\uff0c\u6709\u591a\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264982728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264982728/answer/288642303", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u7586\u5728\u5927\u6279\u91cf\u62db\u8058\u6559\u5e08\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782941/answer/289172550", "content": "\n\u88ab\u957f\u8f88\u770b\u89c1\u6253PUBG\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29626332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29626332/answer/289343571", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7684\u97f3\u4e50\u9662\u6821\u9119\u89c6\u6d41\u884c\u94a2\u7434\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265048690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265048690/answer/289464584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u582a\u6bd4\u300c1949\u5e74\u52a0\u5165\u56fd\u6c11\u515a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264824222/answer/289481022", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264963130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264963130/answer/289313968", "content": "\n\u5f88\u591a\u7537\u751f\u8868\u793a\u559c\u6b22\u4e1d\u889c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e0d\u81ea\u5df1\u7a7f\u4e1d\u889c\u2026\u2026\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21066971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21066971/answer/288490206", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c11\u6709\u7ea2\u536b\u5175\u51fa\u6765\u53cd\u7701\u81ea\u5df1\u5f53\u5e74\u81ea\u5df1\u7684\u7f6a\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264194110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264194110/answer/288958092", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u666e\u904d\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21066971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21066971/answer/288720114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c11\u6709\u7ea2\u536b\u5175\u51fa\u6765\u53cd\u7701\u81ea\u5df1\u5f53\u5e74\u81ea\u5df1\u7684\u7f6a\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263763624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263763624/answer/289259834", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u8005\u5bb9\u6613\u641e\u9519\u7684\u8bbe\u5b9a\u548c\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46768486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46768486/answer/288872611", "content": "\n\u5927\u9646\u5bf9\u53f0\u8ba9\u5229\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u60e0\u53ca\u53f0\u6e7e\u6c11\u4f17\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264617775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264617775/answer/288529367", "content": "\n2017 \u5e74\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u60ca\u3001\u609a\u7136\u7684\u6570\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/288703583", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264754444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264754444/answer/288434344", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u201c\u6700\u7d2f\u201d\u7684\u98df\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868698/answer/287325821", "content": "\n\u300a\u9b54\u517d\u4e16\u754c\u300b\u300c60\u5e74\u4ee3\u300d\u7248\u672c\u597d\u73a9\u5728\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f17\u591a\u73a9\u5bb6\u6000\u65e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264840455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264840455/answer/286981274", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5386\u53f2\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22766584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22766584/answer/286509861", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u7c7b\u4f3c\u300c\u4f55\u4e0d\u98df\u8089\u7cdc\u300d\u7684\u8a00\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20013813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20013813/answer/230579647", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u6709\u8da3\u7684\u5b9e\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/185335618", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263630422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263630422/answer/274819526", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u5e74\u6df1\u5733GDP\u5df2\u7ecf\u8d85\u8d8a\u5e7f\u5dde\u6210\u4e3a\u5168\u56fd\u7ecf\u6d4e\u603b\u91cf\u7b2c\u4e09\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/274393945", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28626263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28626263/answer/220509544", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u8bfb\u4e66\u5b66\u4e0d\u6765\uff0c\u5374\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64819918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64819918/answer/227582815", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22PG ONE\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/289275065", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22212644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22212644/answer/223296237", "content": "\n\u80f8\u5927\u600e\u4e48\u642d\u914d\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/260481594", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59580139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59580139/answer/260504209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7eff\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20507018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20507018/answer/288522883", "content": "\n\u5973\u751f\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/212061769", "content": "\n24~26 \u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u5904\u4e8e\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/121959638", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/208996944", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/238297299", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/288173199", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29333721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29333721/answer/289281261", "content": "\n\u4e00\u672c\u3001\u4e8c\u672c\u3001\u4e09\u672c\u7684\u5927\u5b66\u751f\u4e4b\u95f4\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/288793639", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39532486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39532486/answer/287889189", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u574f\u8001\u5e08\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264642705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264642705/answer/288362888", "content": "\n\u5996\u732b\u4f20\u7684\u7968\u623f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264829159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264829159/answer/287896837", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6df1\u5965\u5b9e\u5219\u8352\u8c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u6216\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/288862085", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}]